如果兩個香港人喺海外打交，兩個都可以捉曬上大陸審

佢「中國公民」嘅定義一定包括香港人，咁其實如果兩個香港人喺海外打交，返到嚟香港可以兩個一齊捉曬上去審。